[止暴制亂]分析正義警芳制止葵芳暴徒可能路線

疑似正義市民以腐蝕性液體制止暴徒

1. 係疑似正義市民之家
2. 平台遮咗一層，小心數錯層數

疑似正義市民風采

推

愛國市民係要開名表揚

【Now新聞台】葵涌葵芳邨葵喜樓，有人從高處投擲懷疑腐蝕性液體，最少七人受傷。

唔支持暴力，如果暴徒聽日佔領葵芳，警察一定有部署。

止暴制亂

葵芳太細無路走

要好好表揚佢

嘩